TSLA 30 NEMO!!!!!!!!!!!!!!!

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

Tesla信眾請進，每天讀鋼鐵俠禱文一次就會天天破頂

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

DROP TO FUCKING HELL

收番埋啦

屌死死廢老 跌完未

豬死了

跌到咁但都好眼訓

啲人成日話買股票要用閒錢去玩
跌到咁會意識到閒錢都係錢

屌,唔係又V呀

比番錢我

假V 都上唔返去 繼續紅倉

留名

又跌過

大爆炸

呢隻垃圾落番200未

就快

唔經唔覺已經第30個po 多謝大家支持

200入3分1 100入2分1 50就全倉

陪足你咁耐

打算50蚊去打科興入

教主

呢架過山車好快又番去我地認識既地方

含晒

笑死330
btw有無ching 800-893入

清晒倉，安心走人

再無任何利好消息情況下，好難會升，只會持續向下

加一

唔好回頭

本身400幾有,893手賤入左小小

我有貨

爽嗎

完美摸頂

有冇考慮反手沽佢落地獄

900先係頂

我以為上次4百幾衝落330已經係極限

我夠以為900落750已經極限
點知極限係拎黎突破

咁又唔好去到咁絕，比條生路Elon行下

沽到馬斯克落去揾馬克斯

學人做首富 笑死

個位都未坐暖就比番人

其實佢呢年季季都賺緊錢,買電車用tesla既人愈黎愈多
其實佢drop落去我只係會每個月都小小地1股1股咁入當儲錢
呢輪係趺得好急大家都唔開心
上年我都覺得呢隻係妖股,但係了解完之後,加上美國大盤都受佢玩之後
我覺得呢隻野未來係會升,重上4位數不是夢,雖然唔要幾時
好似上年咁爆升就一定唔會

咁當然我都可以賭錯,但係要比d時間睇落去

痴線老細不務正業比NIO BIDU追上
Fair Price 80

照下鏡
你都發到達賺到錢睇得啱
天下會大亂

你買股票無賺過?講到賺咁難咁

貓奴呢排有咩搞 大副同糕糕唔見左

搵我？

手足買個股票唔洗咁搶口下話
希望幾年之後可以bin 9你,或者你可以bin 9我

Fed 主席鮑爾將於台北時間凌晨 1 時發表談話，市場預計，鮑爾將重申 Fed 達成就業和通膨目標的決心，藉此安撫債市，避免殖利率繼續走高。

加返20股試下先

去左玩妖股 輸到仆街 好彩都係小小錢
都係爸爸好

佢收皮啦 出黎咁多次都無料到

有幾好 日日閪冧

500見

睇得咁好

上個月我880溝黎做乜9
唔溝我成本價仲係600以下

日日做特價喎

滅教

做咩擺space x 爆炸圖

特到80

警世

d 科技股升到咁，tesla 同tsm 兩隻t 字仲係-2%

最後逃生門！

到時80 借錢allin 好快財自

T字頭全部垃圾我講左好耐

無了

財務自殺

我仲坐緊d妖股

重倉 TSLA tsm ARKK 好撚慘

Tesla 老實講。300蚊都嫌貴

又係跟跌唔跟升

信念已死

比盡30蚊

Powell please help us

一級一級
向下落

850溝
780溝
640溝

屌佢老母

都唔跟個大市

破產洗乜跟

今日又要溝
好彩聽日出糧

好在頭先放撚o左
636入，650走，執o左幾餐麥記

條垃圾都係無撚用 大家可以del app

del app 幾個月後睇番好過

起身就550

705$ 豬死

係咪可以去訓覺 del app 幾個月後先翻黎

垃圾股日撚日都趺 DLLM
比返D錢我啊

唔通今日真係會600

點解唔會

條友肯定又係9up幾句，升一日之後繼續跌

$830

仆街 有排都未返到鄉下

屌 唔記得取消 610又入咗

快d走啦

今日on99 $660入就

咁跌法 聽朝瞓覺500都似

其實長揸美國科技股驚雞佢債息升咩

唔係引戰 不過如果純粹為賺錢 根本一早放左

信仰另計

仲有餐飯食走遲兩步就

跌得仲多過tqqq
升就慢過tqqq

隻垃圾股不如加返個「衍生工具」啦

仲有3%，如果納納再跌3%，個倉就開始負
好痛啊，求下你升啦

860 得四手都要輸成萬港紙 成個倉輸最多係佢

606

612走咗啱啱入嗰啲 但個成本價係山頂 今次真係留俾個孫

應該好多人強制平倉

今晚好多人輸左架model3

其實點解會係咁跌

牛牛獲利比例 得4%

高追俠

如果唔係有11月入sp前追嗰15股453成本，個倉一早負
之後742高追多8股

均553，啱啱起咗個止蝕限價602，有種就成交俾我睇

係只計用支牛既人？

Yes

聽日出糧
目標價聽晚落5xx
溝唔溝
均價720中

我會等升浪再買 短炒另計

咁你呢一世都唔使買，Tesla只跌不升

601 溝唔撚溝????

準備穿6

dllm 朝早太衝動入市

等穿

625 都入得太早

希望總有一日射得成功

點解係咁升

多人賣 市場情緒恐慌

聽日一定會跌既

預跌多一個星期
大戶唔知係咪丟貨逼聯儲局救市

其實TSLA正常價應該係300-400 咁上下, 應該會好快到, 係呢兩年炒得太勁姐, 現在回到正常價位就啱架啦.

船長出黎定下軍心ok？

山頂好凍 全倉 tsla tsm arkk
Tsla 我878入 斬唔斬好？

酒呀

Tesla合理價300-400
自己諗
熊市陰跌玩死你

仲係全倉 arkk tsla tsm arkg

830 止賺哂 反手沽捱撚到900
跌落800平左
MA100入返第一注
繼續留意買入價

扑暈自己10年再睇

唔玩喇

投降啦

今晚殺權又跌幾多..我驚盤前已經穿600

地心探險

sqqq盤後繼續升
死鳩梗

回錯post

船長帶我地出走好嗎

船長要交隻船比淡友喇

我地無輸到
一日唔放都無輸
TSLA終會戰勝歸來

契媽大手沽貨仲唔走

嘩屌，起身以為自己眼花

船長均價幾多？仲好堅挺

我係咪睇少左d 咩

就穿600

566

頂撚住

今晚就到

有冇人清倉保平安

硬食

地心探險的

每朝瞓醒都係打擊

Molamola

準備穿600了

清咗

估唔到原來620變左長期高位認豬了

600 齊頭

廢老一日唔出黎講番幾句telsa 公司發展. 穩定投資者. 個價唔會升.

唔建議現階段撈底. 永遠唔知個底係邊. 直情係地深探險.

間公司又唔係出左咩問題，出黎咪越描越黑

船長 all in tsla ?

仲講 一陣又比人話控制股價

到時呢到又會叫佢收聲，死返去做正經野啦

830好凍，枝火鎗就黎要用黎燒自己啦

880 準備溝

有無人係800以上 好撚凍

800貨...
等個市真係趺完先溝

係山頂坐左大半個月... 有冇人救下我

保個平安先

屌係報平安

唔坐都坐左 繼續

有幾下都想放止蝕 但又覺得佢真係會升返..
依家手頭上冇cash 個心唔係幾舒服

600 鑽石能量底

穿埋

其實唔係趕開飯咪由9佢扔係到
有咩好怕

盤後穿L埋

個人覺得個浪400頭先會低
話哂佢只係跌左兩星期 而且唔係全部股跌 同埋tesla短期內又冇業績又冇好消息

唉 睇黎要坐一年

停*

成日想放低位接返 但又驚升返接唔到

盤後唔計

想撈了

830 too豬左13個啦已經

尋晚條鮑乜Q
真係驚D散戶死唔去
出黎補多刀

Tsla arkk連體，tsm反而咁驚

今晚是咪要5字頭

盤前已經到啦

屌你老母拜登, 攪到廢老要落地獄

尋晚set左價602溝溝佢...點知真係溝到

好快下次溝係300

咪係，今晚止蝕算 咁既浪再唔止跌番落200

佢18年10月已經遇到一樣情況，講咗一樣說話
最後去到19年1月先做嘢

已成無底深潭 800蚊貨
你叫我最快樂你也叫我最心痛

早知Put鳩你

大家不如一齊估下個底有幾低 400?

做Hedge算

每日跌幾十 好快落番400 到時狂掃

停啊 唔好再跌啊 春袋都震埋

個個財演都叫唔好入tsla

想問下今日佢話升過873
幾撚時升過

唔係好明

乜撚

Fractional shares我估

望住張5年圖似係泡沫爆破多過高位回調
加上美債又升 睇黎重見400再下望不是夢

今晚盤前會唔會直接穿600?????
岩岩盤後又最後逃生機會呀？

dllmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

究竟要點佢先講返句好說話救市..

不過如果600直插落去.....真係走一走好d..

tsla 隻閪野邊有圖睇

鮑乜9唔會救架
往績係2018年10月，3個月後先出手

財演講野可以調轉睇

今次佢地無講錯

由848溝到落76x 而家已經唔敢再買

今次直插550

信念開始動搖

唉點算
就黎想止蝕

今晚彈返啲會斬
頂唔順喇

802

船長今次仆街啦, 真係沉啦

船長屌咁耐跌足咁耐船長我知錯喇，唔好再屌喇

科網爆破姐，二十年後又一條好漢

無救生衣同水泡 點算

又係你地叫我屌既

又賴鳩我

救命啊唔好推啊 我唔想針住啊 後面咪撚推啦

你地話佢百屌成材架喎

個船俾你屌到穿窿入水

船長點算今晚係咪要玩完啦

咁試下唔屌囉睇佢個死款咪又係跌

鐵打尼號今次GG

唔好咁讚我

今晚450

唔屌有咩好做

仲咁多野講 去補船啦

Expect今日真係得$500笑死

輸錢輸到笑 是但啦

打下機做下運動啦

已經決定唔睇了 反正對前景充滿信心
反正輸都唔會輸曬 好過做定期
諗緊550定580補一補倉

努力返工啦

輸晒咪打科興對沖

工都好番既

輸曬都係跌幾皮野 驚閪
(重倉既巴打自行評估風險)

豬晒啦 唔夠人搶6手飯

輸晒就去打支科興 出事就一鋪番晒黎

要搵定7手飯/薯條食先有力補船呀

咁應該去做尖 搶贏咪唔洗番工

咁塞你入個窿到咪補到船又唔洗揾飯

首先你要冇長期病+慢性病仲要簽聲明

今日等個市扮上個陣入SQQQ CALL
佢老母

穿埋600 就去返 400蚊個底

那有錢做尖

點解要搵火箭兵團祭旗

晒氣啦, 打完5分鐘即死都唔會拎到250萬

有個大學舊同學上年開始投資，無買股票經驗，上年比佢扑中左TSLA之後又扑中埋nio，今年一月all in futu 又中，之後買左架911，跟住就開始玩妖股再gme，eh，cciv，全部幾乎摸頂輸到入肉，依家咩都無揸，得返上年舊本金既兩成同架911，今朝打黎問我點好

agree 有咩慘得過冇左250萬...就係冇埋條命rip

標普除牌未垃圾股俾盡$80 hkd

有無巴打記得上年回調有無試過咁勁
利申:今年新加入TSLA呢個閪股

賣左部911+拎埋淨低既本allin sqqq

簽晒先打

Pushup pullup

因為你地企圖造尻船長

fuckup 股價ok?

有架911仲想點

留返條命先可以坐飛機去美國

除牌先精彩 唔洗再跟大市又可以玩瘋狂過山車

有911就會想有Lambo有relax就會要ap/pp

船長入肉未

Fuckdown

你有錢咩

咪就係囉，即刻屌佢老母呀，架911 放左去都差不多兩球不過我深信佢就算放左架911會將舊錢輸鳩埋

再屌地就插穿地核啦..唔好啦

好彩冇做全倉tsla

所以我鍾意大回調 睇啲不可一世既牛市股神仆街最開心

仲頂得住

Allin 末日sqqq call一鋪番晒黎

我唔要911..我淨係要alsT升

仲未穿咩

佢升既話要乜都有

就黎環繞地球穿2次啦

抽插地球

我諗咗一陣911係咩
以為係港股

Tsla=788

唔好再同我爭野食啦再爭落去人踩人變10人斬薯條

呢樣真，條撚樣扑中左tsla nio futu係咁擺上ig story 到曬命，又話錢咁易賺有時真係忍唔住笑，食飯post上ig 係都要擺條車匙係抬面，又影撚住自己揸車出cwb 做gym，一陣柒味

假架，唔好信

可摸耳=700

做好市場研究再買中嘅話冇問題
但呢條友擺明係9買

留半條係天台比你啦

合股番$700

$700hkd

呢啲傻閪一鋪就可以收皮番去番工

行運買中都唔係問題，輸番果下柒

拎100過大海連中三鋪無分別

700定007

可能爸爸好多錢

拆股去700得唔得

邊有力上天台

700eur

見連登吹咩風咪照跟最大穫係佢下下all in

如果佢睇到呢個post 唔知有咩想講

踼你落船

唔肯定佢仲有冇返工，成日見佢呢到去果到去，可能以為自己財自左連工都辭埋

我以為你燒傷落咗船入醫院

唔洗唔開心，有架911 叻過好多人

踢我落船連唯一既火箭兵團都GG..到時環繞地核3次啦船長

財自（以為）

清倉 all in sqqq 補血

有錢唔洗問點算啦

二月已經做緊依樣野

扮窮

爬左兩日

佢本應該hkd 500k，依家都起碼有四倍賺，好彩佢淨係買正股，死唔去既

Allin tsla

Easy money easy go
呢種洗錢方法既人一定會收皮

都話無事

仲養唔養得起先

踼完你我接力領導火箭兵團

傻橙咁

聽佢口吻似唔想養，用筆錢東山再起

有賺都係叻仔啦都唔係太差

快啲介紹啲好野比佢迎接下一個溶斷啦

我份人好低調

真 正數算係咁

你係被低調

係柒囉，係咁擺相上ig fb依家擺紙紮車匙就差唔多

枉我一直係到撐住大家...船長你咁對我

邊到跌低邊到起返身，低位all in 返cciv gme eh

低調定抵屌

我都識啲港女前排中一手ipo以為發左達日日周圍打卡而家好似收左皮

你補番個窿咪無數囉

手中緊握車匙 追不到往事
方知輸錢從來好容易

船長今晚用咩態度對tsla拎定d 啟示先

SNDL AMC GME KODK NOK NAKD ACB CCIV OCGN
比條發達list佢

低調姐

抵屌姐

SH贏錢不易 這個你我早已知

祈求天父放過一雙戀人 怕發生的永遠別發生

未來一個星期都係跌
鮑乜9唔會救市

咁玩祝佢好運

咁搶口踼埋你落船

船長救

船長唔屌，有運行啦

跌少一蚊

揾定律師樓都得

唔好屌我剝我好唔好

多謝天父

想食你

超市好多新奇士

船長今日唔駛上堂同食女

新奇士邊夠傻橙好食

5字想入返

點半堂
無女食 啲女見到有tsla tsm arkk問我係咪弱智

50？

弱智都有女架，你睇下香港d 官同狗

又比你諗到發達大計

757 702 645 620

唔想跳船

Sorry $500 tonight

好耐無入嚟，信念!!!!!!!

我估TSLA要執兩個月

我驚唔止

再加

訓醒見到600...咁就冇左3成

應該okay嘅兩個月
唔好跌到去萬二就得...
不過可能真係要放棄科技股

仲有冇火箭兵團呀..難得船長唔屌搏下反彈

其實點解個市日日都插?

Biden

因為未真正股災

yield curve, inflation, QE, China Joe

又話派錢, 都仲趺咁多

係咪sh好過？反正都蝕左
到真係低位又係唔敢入 到真係升番又可能變高j

死毒撚上網唱鳩我 夠僵就現實同我講 屌你老母

屌 真係好想炒期權day trade 佢老母
Today SQQQ call !
琴日放左 屌

輸得耐, 真係睇得多都冇感覺

市場覺得經濟復甦丫嘛
所以長債債息係咁跌，然後聯儲局主席鮑狗又廢

今晚穿600 大家頂唔頂到

開Put dklm

成日覺得會左一巴,右一巴, 唔敢咁買

真係無底咁, 完全唔打算救市了

條友唔會救市架
出口術都廢過人

今晚落500

我地都扑哂街

好貴 唔開了

要問下自己係咪sh 到喇，人人注碼唔同，背景唔同，好難比意見

高J左, 呢家見輸咁多, 有生之年仲返唔返到屋企

我止蝕左啦

止蝕位幾多個%?

電動車就快到一個tilting point
電池技術已經非常成熟，好快meet到多數消費者對續航力嘅要求

但係咪已經price in咗就見仁見智啦

尋日605加左股，如果落到505會再加倉

佢地有錢

小心蝕仲多 option有time value 開太遠又無肉食

我第一注落得太多, 唔想放咁多錢落去玩

再嘈照屌

我地未輸

小心心態 今次中唔代表次次中 呢個心態應該兩個月後見你唔到

知道 我再諗下先
半倉正股 都豬到傻

Good luck

豬晒啦
唔玩啦
俾返d錢我呀

練下心態囉當 不過你玩既話祝你好運

船長走唔走TSLA
真係有機會落$400

知道

今晚要唸一唸去

唔退市唔走

巴打幾多股 均價依家仲有冇profit

50@566

巴打你入邊張

仲有少少

輕鬆啦
我呢家20@833, 真係日日起身都見唔到希望

唔撚驚

Del app大法
當年490高追個陣都用過

都唔知仲溝唔溝貨好, 600都唔敢溝呢家

有錢有膽有信念咪溝
無咪del app

600已經跌咗30％

不如調轉睇 30%姐
Elon musk仲未死咪得

就黎要賣哂架model3 填倉

用model3揾更多model3

加倉燈死佢先

係就快 想佢死好耐

今朝加左架啦
一陣又可以再跌過

決定550開始再加倉，每注十股

就黎入肉

買即日call?

係啊 買幾張試下執石
今晚都係西跌架啦 坐過山車咁樣..

點解sn10炸唔死廢老

50先開始

今晚我都入了

無咁大個心臟打算入張月中18蚊玩下

精神！

廢老掛住炒幣

想join 放10股去玩做幣少先

之後再閪冧

佢老未炒幣啊拿 燈撚爆佢

又好

都焗sh 而加走都蝕咁截 可能sh蝕得仲多
但舊錢唔急用

聽日新聞 比特幣大跌80% 特斯拉投資的比特幣虧損近八成 公司面臨破產危機

每跌5%-8%就入一次貨

你夠唔夠錢啊

咁溝法未插到300 已經無錢溝

插到300

龐氏騙局

咁船長就跳先 股又爆幣又爆

上年三月都插超過50%
不過我都坐緊 跌到300 心臟幾好都唔掂

美債就到1.6

今晚鬥快拋貨

SQQQ

$430先入，嗰度有個大平台

跳左幾次IFC都未死得
次次都救番話要drop to Zero先比我死

大難不死

今晚會唔會5字頭 btc又跌

會

今朝盤後上返900， 真係未驚過

今晚死L緊
自從條廢老炒BTC 之後
BTC升股價又唔升, BTC跌就一定跟跌

Keyboard㩒錯 應該想打6字

唔明點解會出現到，好似前幾日87x

認同

呢啲都計埋入去？你自己睇下盤後條線有無一下上900

睇牛牛見人cap到1132 29股成交都有

今晚又試下尻set 睇下有冇機

tsla

鳩set 2000?

個一秒 褲都唔夠時間除啦

Set1000盤後夠膽就同我接晒佢

應該係睇納指大盤走勢
大盤跌跟本就跟住直插
分分鐘跌到一萬先停

我睇納指跌到8000

歐盤顏色搞錯左，船長麻煩你搞一搞佢

L巴救世人

睇下DE先啦 正常無事喎

FRA:TL0 唔啱色呀，唔可以架，要一樣顏色

等多半個鐘全部一樣架啦 比啲耐性

大把
依度有一個

未來股東一日契爺 一世契爺

停牌

歐盤閪跌緊...........................

6字頭走唔走到.......DIU

賣賓州仲有十分鐘開始

邊撚個係契爺

無啦, 一早5字左

全線灰色

無了 直接set500可能得

賓周都賣 我去打科興算

一間你咪睇下有幾多人賣賓州囉

納期又繼續插
可以日日插幾% 真係好撚勁

雖然仲天光 不如訓先 唔好睇

今日應該收$480

yen

均價580腳震

開app 睇一睇 跌
del app

整多下滅世棍啦 要入貨

竟然升我有冇睇錯

轉左燈啦...
拍下部電話...
岩岩壞左咋...

今朝600，依家609，係升喎

屌, 點解我個APP 著黃燈既
黃燈即係點撚樣

個moon 黃姐

升左11 蚊好撚開心

以為睇錯顏色走去買左個下午茶板燒雞腿包連汽水$18慶祝

乜撚野話

下午茶板燒雞腿包連汽水$18

我睇緊乜撚野

我執左一日紙皮先買到呀

-1.52% 好彩無壞到

你搞到我以以為壞左

船長

祈求天地放過一雙戀人 會綠燈的永遠別紅燈

SpaceX火箭降落失敗 著陸後8分鐘原地自爆！！！！

張爆炸gif都睇左幾日

OLD NEWS 撚真係好ON9

已經恥笑無feel佢地而家先黎笑

好撚ON9

唔知幾時出番個係tsla大手買入bitcoin

我重係顯示黃燈呀

個app點撚樣呀

-2.84%了 唔洗開app啦 想知咪上黎問

星期日掛 唔開市無野做

破600等待區

今個星期六日揾日入1000蚊bitcoin燈撚死條廢老先

100蚊HKD 就夠燈死佢啦

入場都700喎

估唔到連600頭既cost 都會輸

買左$18餐覺得自己威左, 夠膽問遮遮拎茄汁。順手執埋6手薯條食。岩岩好=正常餐

0.00027 BTC

食咁豪 諗定聽朝點算未啊

Binance最少0.02 手機app

咁唔知啦

是但啦1000蚊港紙 唔爭在

夠食好多次薯條

Set左 548>496>442>388溝

正呀 日日跌
就黎搭車去食二手飯既錢都無

$700 @ 20
咩價位溝一溝佢好

行路去搵食

今日588再入貨溝淡一次

566入一股以示對船長尊敬

我當條廢中契爺 佢只係當我契弟

今晚半夜再跳水600都無...
宜家上唔去

Allin價

講個好消息比大家聽
而家-4.94%

未穿5%

今晚殺期權..又想跌幾多

450收唔收貨

我唔會再信tsla跌少過30蚊

殺極都重有 所以drop to 0

大家堅守信念 當put多過call之日 就係千升之時

450喎

250 all in

150啦

係咪一年後

今晚最後一日6字頭

下星期國債一開波就1.7 到時

我撚知咩

一定唔會 仲有60-69蚊

本周跳水排行如下：

Tesla 學人講AI，笑撚死人咩醫龍，究竟醫龍定林作廢D?

盤前又彈

劇本同琴日一樣....

其實佢升都係十幾廿蚊..比盡佢30蚊

今晚63 64走一走先....

佢轉頭肯撚定又回返晒

半夜又滅世棍

就算唔撚滅...今日殺期權....點會升 5 60蚊比你...

但就安心訓

你認為會有63 64

今晚上700我戒j一個月

好多晚無訓啦
今晚真係可以訓?
可唔可以唔再起身呀?

高估更佢頂多有....
所以有得走好走
機會比撚晒你地...本身一開應該500幾

收650戒J 一個月

走一走未訓得著

1.9萬億落黎筆錢我再入市
唔撚同佢玩
佢日日咁玩 我入第二隻好撚過

反手put鳩佢隻閪野

真點都走，唔理佢發癲唔癲

已經走到負緊貨

晚晚咁玩 劇本一樣..

溫馨提示一下：
你地尊貴既契媽今晚又要一對十
Tsla一樣比人攻擊^_^

我蝕緊本金 之後再賺返 2皮野 我會拎返(*ˉ︶ˉ*)

等隻臭雞賣左靈車先入

琴晚沽左5萬啦
佢好撚多貨 沽撚晒你地死更

契媽琴晚沽咗靈車？

佢3隻雞金沽tsla加埋成5萬股

點解我睇唔到

臭雞賣，我買

撞鬼， ARK公然昆鳩人

佢好少跌緊咁多去沽TSLA..
聞到味

契媽做雞做到唔老實

要去SEC 投訴虛假資料

係咪可以比番D錢我呀
發達啦

問拜登拎

8點又跌...好快滅世棍到..白皮豬都聞到味

反手put，仲等咩63 64

Put完爆升 好撚邪

咁你咪唔駛玩，買咩都開對家

想救市？

去白官請願，問拜登退錢

Btw我賭林作第一rd ko廢老 5股

假架

好地地又開乜撚野盤

林作都贏到醫龍

船長今晚食第幾手飯

我已經豁然開朗
反正都跳樓
快D 穿400

我死守住最後一絲尊嚴
二手係我既極限
我睇住個白領食完飯入廁所
佢一出黎我即刻入廁所食晒督屎
肯定係二手

一定得

七

識食緊係襯熱食如果上手腸胃唔好d飯餸靈舍夠味

鄈搞沉我隻船

納指轉晒燈都上唔返岩岩個數

垃圾廢車 今晚一開 比人沽撚到仆街直穿600

今日目標價幾多

早市400
收市200
盤後0

今晚先係通過1.9萬億？未通過咖？

記住600 呢個數字

佢將會係今年既底

笑

你講緊合翻股之後600下話

高位就真

參議院批左去眾議院
眾議院又批左去參議院
再LOOP

咁樣兩個議會先一直有野撈

今晚又話最終...

唔撚批未世界大插？批都唔撚會升得去邊

香港掘地佬？

留名瞓醒binc

今朝參議院批左
而家再排番眾議院條隊

參議院之後仲有總統要簽
唔簽又要loop過

船長突然宣佈
如果穿600底就燒尻

就算批 都要錢落黎先大升
今晚就想大升？一想插落黎都似 次次都係插

有啲咁既事咩

次次佢話燒9毛都會中

即管揭穿我諷刺我毫無大志
錯誤投資不懂得點到即止
毫無運氣輸光所有的賭注
我再堅持敵不過天意

拿我無講過架

燒9毛唔可以亂講

咩歌

我太強

我無講過喎

反正批已經price in左

尻毛唔可以亂講
尻就可以亂切

喂唔好亂黎 最多今日千升補數

最正係可能千升
但廢老跌

唔跌都偷笑啦

唔好亂講野得唔得
係閪冧啊跌邊夠

咁無信念

岩岩打完波暫時咩環境

我都岩岩打完波唔通相認？

拜登係咪突發死左納dee 狂噴經血

-6.84%

死傻橙比我顏樽爽唔爽

8點棍變左9半棍姐 無事

飛龍升天狂噴經血

比你顏射亦可tsla 升啦好嘛？

垃dee又可以收皮

唔可以

美國多左人有工返證明經濟好撚差，個個要返工搵錢

你打咩波？我打羽毛波

我打乒乓波

我太傻貼切d

咁個個番工揾錢即係唔洗放水啦 停printer

橙太傻

唔止停，直程要拎返哂之前印果d返黎，全部人出左糧自動磅水

今晚睇黎要再set低d溝

加稅

硬係覺得今晚會有反高潮

400

847

插到你反高潮

deepV

我唔係gay,行撚開

準備向下爆升

非農黑鬼棍

真係好正
就業數據差又跌
數據好又跌

得左~直插到零

頭先d程式盤壞鳩左?唔通就係廢閪醫龍講既AI

Hehehehe

數據差=經濟差=無消費=跌
數據好=有野做=停printer收水=跌

上年三月股災後d 數據個個星期差到仆街都係咁升

佢應該驚到春袋都震埋
Twitter講teslaAI諗住救市
點只仲要插多左

總統唔同

納期15分鐘一來一回二百幾點

short call飛雲

伸利狗up

睇黎今晚chok過林峯

準備爆落

好快45度向下

納Dee爆上，閪龍爆落吹咩

明明閪冧緊，今晚呢到咁靜，船長我要求點人數，我懷疑船員少過法定人數

嬲嬲地想買番100股sqqq

+1

上！上！上！

得我同你

好快爆落呢個禮拜見得少咩

唔洗點 一個二個唔係打波就屌閪

支持

打波啦你

唔夠法定人數一間拉人封艇

開市直接灰色今晚大家可以瞓教

打完啦轉頭沖涼等開市

可以瞓教 睇完隨時失眠

好似得番我地幾個長期吹水其他人係咪棄哂船已經

出門口車老佛爺返歸，返到黎睇下閪冧成點

轉綠燈拉

呢到個個股神仲點會同我地呢班on撚柒鳩廢閪吹水

Woo o 無心睡眠 woo o 腦交戰

唔打波點忍

呃鳩人

日日閪冧，訓下覺好過啦

733 船員路過

Sleep first

圍爐 最後生還者

應該灰牌

盤前綠親都無好結果

錢已經輸梗，起碼保番住健康先，早啲訓

我都想做股神 無奈變左廢老

死貓彈有咩值得高興
星期三晚咪又係咁，屌

睇pin先啦 而家先聽得明首歌

忍乜

血管都爆

忍住唔沽

不如del app好過

人無事先做到世界冠軍

Del app 點做股神

深水埗是我家

真 死貓彈係再插多啲

Sh10年比個仔做股神

催眠自己同自己講一年後就無事

眼瞓

有排陰跌

希望唔會陰三個月

而家唯有靠船長做摩西帶領大家過紅海

幾時上返900

幾時先見家鄉

已經陰左1個月

機不可失!!!

火槍隊最後召集!!
列陣!!!

向前衝!!!!

廢老幾時生性

納指+1%
TSLA-3.76%

SIR !YES SIR!

又假升棍跌 睇穿啦

全軍死守600防禦線
誓死支持船長切尻

阻力位=處女膜

走啦, 囉返錢再入第二隻吧.

可能夜清覺得好難破

處女膜? 人工果塊? 邊撚度有錢整

手機壞咗
竟然綠燈

無開盤喎

開市再睇會正常番

紅綠色盲?

開盤今晚插穿600

是但塞塊薯片就當係

升災

傻撚左？

非常時期用非常手段

瞓啦一開又閪返落去

開盤好邪架喎

慣左

提提大家 上左熱門 睇黎又要閪冧

沉死左

又用同一招
悶唔悶啲

你個名非常表達到我既心情

輸到傻撚咗

唔洗5分鐘即轉

升就升幾蚊
跌就跌幾十

Cls

回歸原點

冇事喇 正常返
特屎拉苦主們 到底要坐到幾時

無事啦 紅色啦
可以上床訓啦

日日一樣劇本重有人中伏

穿左120ma

日日跌40,50蚊

Cls 均價830仲未放

我等500先入

600

穿左600

穿600了

READY

今晚跌到450, 再入 !!

撈底！上呀！！
590最後機會

598

唉屌總之就唔走put

Jump了
冇哂幾十萬

笑撚死
垃圾

600~~

穿

話撚左
盤前都好信
仲有好地地開咩盤呢又

等400開始分階段入貨

穿埋600
直插500不是夢

洗濕咗頭
一係溝 一係del app坐

開埋今日 就關門大吉兩日 都算係好事嚟嘅

最多咪跌到上年咁

穿埋600就 可以set定300入貨

是咪以後都唔識升

590都似守唔住

講完就穿撚左600 閂apps 訓教

跌回400, 正常價了, 10年不會再大升..........

跌返落1100(未拆前)先正常

仲有冇火箭兵團喺度，想止賺跳船了
均553

好痛

590 都冇啦

我個心好撚痛

550

仲衰過尋日

屌你老母圴價400 開始驚

50見

債息就1.6.....

梗係驚...

831 here, sh la

連登社工入場未？
定係社工都坐緊？

650 620 601 係咁溝 無晒錢啦

科技股彈左10分鐘就完

又話tsla好穩既
衰撚過gme

680入左萬幾，清曬倉，唔玩lu

400 見

Sir this way

死士衝呀

清倉派

set 左570 溝一溝.... 唔通就快到價🤔

廢老臭G比返D錢我呀

690 SH ing

衝緊.....上icc

比番d錢我呀

玩撚完, 穿600

痴鳩線

當年72蚊買, 而家好好訓???

SET咗550入

想喊

船長？where are u ? We need u

連納指都升，
得Tesla一隻跌5%

一睡不起 TSLA與世長辭

屌 咪就係

佢去左打機唔理隻船

Ev 跌到漏m

之前社工話gme妖股 tesla正氣股
可以長坐

580穿埋

20@$800
山頂好凍呀

今日550鐵底 大家放心

同你差唔多
巴打有無諗住走

走咩，止蝕係懦夫嘅行為
比時間佢實會升番上去

610入 想走了

610都想走 咁你買黎做乜

日日都係基金佬做9契媽
搞9TSLA拖累納指閪跌

仲未有社工？

834del app算撚數

其實搞9TSLA 個價閪跌
基金佬都執到平貨 一舉2得

我懷疑400先係底

做即日鮮囉應該

千奇唔好係一隻股票跌緊個時入貨啊
等多陣啦，臨收市或盤後應該升返610既
Panic sell嘛，今日就辛苦啲
養一養佢，下個禮拜應該會反彈一下

每人sqqq做t 填數

多一個bad news

不過，我驚佢學Amazon 咁，跌幾個月姐
你長揸以年計實無事既

625入
SH直到永遠

585均價

唔多就SH下先啦

850hi

返黎船長呢

850 咁高風險

自殺了

579

無知一問 點解唔好

返工對沖

一陣返工賺幾舊，每晚跌差唔多一皮

大船長 海盜王

老老實實，輪椅跌到連put都唔夠膽入
怕佢收尾一下彈返上去

就黎570都冇啦

575啦船長

永遠唔知道幾時係底，不宜溝貨

仲有錢all

675入 見到-100真係灰

暫時已知既底係零

見唔到個底係邊

朝早輸港元 夜晚輸美元
唔夠膽玩喇，俾返d錢我

暫時掛左500/450

均價8舊以上既手持幾多其實

咁撚惡

又話正股驚閪

200講緊合翻股之後

永遠唔知幾時係底

有船長為大家護航頂一頂先

一係分注入

570蚊都就嚟頂唔住

唔信到555

溝貨好時機

MA500都穿埋

俾多幾日應該4字頭

唔信到500

800頂唔順走先
大家加油

依家放就笨柒啦
齊齊坐啦

如果真係要現實咁諗Tesla值幾多錢
應該會係市值細過Toyota先至make sense

坐得幾日？ Tsla一日波幅100蚊

580溝咗100股

TSLA又唔係只係汽車公司
不過 無眼睇

無咗一半都唔差在坐啦

輸緊十皮點頂 等佢跌多啲先入返

唔走啦
實會上番去既
唔知幾耐姐

到左你又未必入

一齊坐十年 大家買電動車

識野
有錢再慢慢溝
平均成本

好凍

唔好落嚟住。。。等埋我

都唔知驚乜鳩
舊年3月有板你睇啦
有錢就執貨啦

寧買當頭起，莫買當頭跌

不如你問下自己，你點解會買一隻跌緊既股票

有錢就有平野買

即係大概$120
而家大戶就係話俾你聽佢只係一間汽車公司同埋盈利唔高嘅一間汽車公司
電動車亦都唔係只係得Tesla一間(2021-2022大把傳統勁嘅車廠出緊)
Robotaxi Tesla can’t compete with Google, Amazon, GM, (Apple)
車廠只需要用Nvidia Drive Platform就可以輕易上到 Level 3>4>5
電池就可以用Tesla既Supply Panasonic, LG, CATL
咁請問Tesla仲有啲咩獨特之處呢, 仲要佢啲QC差過大部份嘅車廠

咪撚放呀

我都想溝呀
無錢呀嘛

放哂啲垃圾QQQ
用嚟溝

離開了 有緣再見
上番800先叫醒我

大戶咁為我著想
我買多啲先

正股驚閪857@100死都唔放

我都想溝，諗緊咩位好溝

高層

上左火星你自然會醒
火星見

睇住佢升到900都無放
一個月就跌左300
有錢既話宜家580都溝

分段溝啦
再等就無機會啦

其實如果一隻股票跌得咁急
真係唔好喺佢仲下行緊嘅時候溝貨
你唔會知佢個底喺邊
除非你真係有好大個本就慢慢慢慢分段入
你等佢真係大幅度彈嘅時候都未遲
But again如果佢真係要落返地嘅話, 個價可以好低

你真係要接受佢只係一間車廠(唔好呃自己)
因為你打開佢個網頁front page已經話俾你聽佢係一間車廠

頂唔住啦

好正，成交唔係特別多，
個價都可以直插
話唔係做都幾難信

其他ev related既股跌得仲勁

頭寒啦

認真
電動車, 自動駕駛
全球發達國家將來實普及
TESLA點都係最大受惠者
套系統已經好難有人追得上
全球市佔既利潤
諗唔到有咩理由上唔返
愈跌照溝 , 唔買就走寶

好肉赤
一個月內由賺皮幾變輸幾皮

世界級車廠，而且講自動駕駛系統，佢最成熟
更重要，佢有其他業務提升互相扶持
我唔撚驚。。。基本因素太顛
係十年前既蘋果

35

35真係溝唔溝都一L樣

847入

唔會得佢一間, 但始終係電車龍頭/代名詞, 等於汽車界APPLE
將來汽車多左系統, 軟件周邊收益, 盈利比以往汽車多

同我睇既一樣喎
呢個我覺得最後機會，之後amzn咁囉

升個陣：佢唔係汽車公司 係科技股 又有spacex乜乜柒柒
跌：其實佢只係汽車公司 只值1xx, 2xx

不嬲都係咁架啦

好高興係度識到大家

powell會唔會比人斬?

Fair Price 80不解釋
你等下先我allin上路

570穿埋
納DEE又直插埋

我第一個去

船長誓死不斬倉

580 入都沉得船，睇來真係555見

岩岩又咩事又大插

我買好撚少，我係真心覺得TSLA有技術
屌你老母，上太空喎，你話知佢用乜技術
總之上到太空落返黎
你就知佢既思維唔係一般人
SpaceX有無股票？我想買

到500就掃貨

船長走咗幾多貨

662入左屌 又係衰心急 btw, ifc龍尾排到邊？

究竟tsla做錯咩

無事，咁震法，實有啲頂唔住
唔係個個都玩閒錢

等睇圖

傻豬 全球排緊

船長係咪比人老笠左
出黎呀

本身美股升得快跌得快
所以心理質素要更強
升緊係無問題，跌果下要頂住囉

怕什麼

一早上左水啦

屌想點呀 無錢溝啦

有冇人900入左？

由900插到落560，我唔覺得呢種叫做震

股災

跌到完全冇支持位
小癲到

信念！
坐定定月供

好癲酒呀

美？

555都成交埋好驚呀

Wow haha 可能下個星期仲低過post數

gme翻版

上年三月經驗
手持大隻股既話一係坐，一係溝

最撚我個倉有隻仆街arkk係最撚多細隻野係入面

呢度係幾多股

契媽肯定俾人追擊緊 Tesla同arkk

SHOP都跌到仆街，
FUCK ME, 近1500又唔撚賣

120@774.94

反過黎講Platform 用埋同一間其實一出事全部一齊炒。
就好似高通平台試過出唔切貨or過熱所有廠坐左係到.
同埋同質化左咪變左中國win-win-win。
Platform 係自己 無謂做乜都可以快左好多，起碼唔洗睇platform 面色。

Tesla 自動駕駛淨係road test database 已經無其他公司可比。

“輕易上到 Level 3>4>5” platform 幫你tune埋佢？
=> 邊有咁易，淨係camera 同sensor同platform唔同公司 都唔一樣 仲要係人命有關的野一定會重新測，咁易就周街都係。

Tesla咪就係車界apple.

幾錢溝好

係咪準備跌落500

即係會升返去啦

50蚊比多
不過講LEVEL 5, 數十億公里 唔係有錢就追到
如果唔係台GG 就一早比支那收左皮啦, 仲咩3NM

冇500都唔好溝

Long 120

平時一日都升跌100，唔驚喎

跌到100上返200

有社工出黎輔導大家喇

點樣申請破產

TSLA 31 請不要消失希望 夜長還是有星光

520開始

次次閪冧都有架啦

有社工輔導心靈即刻好安慰

熊時候個個都會認為佢係同普通車廠冇分別

有架, QC好差同第一間玩BTC既車廠

唔去gme喇
當日仲話Tsla同gme無得比

原來係指插水水花

我計錯數
以市值嘅話佢應該係大概值$250

Apple產品嘅質素係點
盈利又係點
根本冇得比較

講銷售量
Toyota一年賣出九百萬部車
Tesla五十萬部

講盈利
Tesla要用多好多年時間都一定追唔上

Elon永遠over promise或者吹大
其中一個佢吹得最大嘅係 level 5同Robotaxi
Semi又未見影
Cybertruck仲改緊個design

其實傳統車廠一直都冇驚過Tesla
(Tesla呢七年黎都冇對任何傳統車廠嘅盈利有絲毫嘅影響)
仲好樂意Tesla開呢條路出嚟
可以睇住佢嚟等個市場開始起步
電池技術成熟, 自動駕駛成熟
就係呢一兩年開始推出做得比Tesla更好嘅車

想揾條女安慰下我都無

唔理 總之佢係垃圾 完

GME 500->50
TSLA 900->55X
比多兩星期先追得上

話整就整你估抄功課咩

佢嘅獨特性同價值可能要到其他車廠嘅電車落哂地先會知

星期一追到

屌你老母臭西，納指1.8 % 你Tesla 跌成12%有無人性
啲空頭公司幾憎Elon

佢嘅QC其實同全部美國車廠差唔多，可靠性重高啲㗎